點睇吾皇占士今季連東岸都征服唔到

係時候去西岸抱團

咪撚再睇藍波啦 好撚心痛呀我

矮仔先抗拒籃波

大帝想玩花臣
黑八打返上去

猩猩先玩既野 人又點會討論呢

咁又未必 想當年07戈季都係靠佢一人之力打入final
或者今年可以做黑八繼續創歷史

留力final

拎多次亞軍